幾單撤告唯一原因是我無野講 不要中計

話之佢係談判專家定扮白的犬，一定是我無野講

push

推

記唔記得呀:

仲有之前有人話同批被捕嘅都有機會係卧底架
所有唔識嘅人都唔好講咁多無謂野
想有精神支持嘅講返啲出得街嘅野好啦

我無嘢講

發現近來幾單都係過堂時聲稱被迫供，但同冇講過任何野已經差好遠

講到口臭
逼供不是辯解理由
法官唔會理

總之班黑警恐嚇你又好呃你又好
出自你把口就會紀錄佢做證供

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel